有無人睇開泰國BL劇(76) Shipper大結局討論

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第76個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾又可以full screen睇作品！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

Still 2gether

8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee

plapodd (Podd as Thonhon, also Sun DarkBlueKiss )
khaotungg (Khaotung as Chonlathee, also Fong 2gether )

2) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)

3) TharnType the Series Season 2

4) Love by chance Season 2

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

Main CP
bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

__singto (Singto as Mes)
ohmpawat (Ohm as Thun)

2) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

3) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

5) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

6) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

7)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

8) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)

Sotus S: the series 一年生 (season 2)

oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)

9) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)

10) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！[/b]

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

ข้างกัน (City) - Three Man Down ft. ออม TELEx TELEXs (Love Mechanics OST) | 中文歌詞

Fake Protagonist พระเอกจำลอง - Ost. Theory of Love

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

泰文入門 2

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

自學app
第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

巴絲自家製作品

短片篇
TayNew打手

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

Stickers系列

BrightWin篇

p’美人魚

P’你是我的好朋友

P'紅豆分綠豆

P'滑強蝦仁

KristSingto篇

p’美人魚
Singto bb嚟喇

OffGun篇
繼續做Offgun打手

P'八點做愛回家

TayNew篇
P'Tay是我的好朋友

MewGulf篇
p’美人魚
仲有 set MewGulf㗎

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

泰國非BL劇入門推介

長篇推The Gifted
@P 91x93

簡介
入左特長班（Gifted)之後，佢地會根據自己本身的特長、個性去發展——進而發展成異能。

呢一堆被選中學生有超能力，待遇比其他學生好，他們嚴禁同普通學生提及特長班內嘅事情，大部分都係一班既學生，得男主角（3N)由成績最差嘅八班同搞笑角色Ohm （Ssing)由二班入去。
由第二集開始單元式介紹人物，最後會打Boss，有批判學校制度同精英制。

預告:

我鍾意片頭既片段

下面人物介紹，少量劇透

覺得唔係劇透，係講每集既style

重點推介集數：5、8、12、13

5: Gun個人演技表演
8: 期中考節奏明快，亦用到各人所長
12: 老師的故事好重要，Wave係咁ee oror好好笑
13: 打大boss既過程好順，無主角威能，結尾Wave 眼神好正

送上The Gifted 1少許劇透能力既單人poster，好靚

第二季預告

可以更完美嘅地方：
1. Fiat果集女配角超級討厭
2. 唔講清楚Fiat同AJ3既超能力，Fiat果集我覺得佢表現出黎既係副作用多d
3. 編劇要記得Wave嘅能力，有時候有小Bug

重點係劇情、剪輯、背景音樂、演技全部都有（除左Fiat果集因為討厭配角想fast forward，其他都好緊湊）Gun獨角戲超級厲害
劇內大部分對白都簡潔有力

Pang, Ohm, Namtaan感覺超似哈利波特三人組，Wave同Pang的相愛相殺都好好睇，Chimon超型

Lm

帶mii2 LM

新人留名淨係睇左why r u已經返唔到轉頭

其實點解佢地叫mii2

welcome睇2gether啦

佢地自己決定用呢個TAG代表佢地

Jimmy Tommy兩個都係my尾同mii同音

成日搞大陸直播 成個whyru劇組都去揾大陸錢
ig算成日派糖 佢哋公司domundi之前個日本之旅啲片都幾多糖下

識做

只是睇住嗰樣都夠坐等TN點拆化

連埋泰式英文好正 聽到buttle oil avocado

仆街bw已經冇哂

襯到

笑到傻咗完全係得bright先會做嘅嘢

用咗一日睇完2gether
等第二季
Bilibili啲彈幕真係玻璃心到

二刷2get
tine上唇d鬚

諗住睇吓啲彈幕
點知咁影響心情
班蝗又要睇又要罵

win: bright i am watching u

跟機跟機

終於有人po佢地

人妻定未婚懷孕

係咪去官網youtube字幕揀hong kong

係呀 你想睇仲有幾打語言任你揀

唔該巴打
順便辛苦哂港字幕

巴打記住用不推文回覆

死啦 我凈係記得March明明當年中意Tou多啲 因為佢劇入面好sad

應該唔只得咁少潛力圖
大家請出手

10點港字新片見！！！！！！！！！！！！！

：

原來下個禮拜繼續摸龜頭

咁樣組唔岩
雖然強強係好睇但係正常應該要搭個弱
佢地咁樣組會變bromance
btw 今日好開心 驚訓唔著

Shipper 未睇慎入

繼續

想問the shipper

最尾嗰幕係點

Ohm仔好正 快啲出套劇比佢

邊PAIR?

算啦
佢地開心就得啦
又唔關我事

上咗字幕
好催淚
「雖然已經過咗30年 依然想做細路」

繼續仲未有得睇唯有繼續打

我好同意你嘅講法

推推推

即睇

有了 去YouTube

謝P!

「在8月20日（上午8:30）開放預訂，於8月25日關閉預訂。於2020年9月8日交付。」呢個係google translates既寫法無寫明實體定電子#haha#dog

關於最最最後嗰幕

推多次, 好重要

我都推呢套呀！好過2gether 唔會覺得唔合理 ohmfirstfluke演技都好

完美嘅總結！！

本身想等The shipper出哂先一次過睇，手殘㩒開咗D 劇透想喊

有有有！

我去開定下個post先

新人留名
喺netflix睇完2gether入左坑
bright

追post依家睇緊TharnType
mew arrrrrrrrrrrr

謝P！

有無人睇開泰國BL劇(77) 昇華版Shipper大結局討論

洲洲喺我哋睇大結局果陣已經去咗做任啦 大家都要努力啲

p新po貼多次！